其實點解送去伊院唔送去將軍澳醫院

如題

九龍東聯網嘅醫院無神經外科醫生

九龍東聯網醫院廢 眾所週知